IG shop其實有冇商業登記賣野？洗唔洗交稅

我係柒頭喺igshop買嘢仲要柒撚左
有冇人解答

開得 IG SHOP 就係想呃你D傻仔之後無後果渣嘛

都係賣淘寶貨咋嘛

係呀屌
好撚sad

條友仲話自己賣左幾十件都冇問題
屌淘寶質素扮韓國貨
仆街

反正都係淘寶賺
不如唔直接上淘寶買
仲要比班用淘寶貨扮正貨的仆街賺

條仆街錢又唔肯退，貨又話唔換得第二款
屌佢老味
除咗話自己蠢之外都冇野好講
真係百屌成材